好嬲，點解深圳公安人工少過香港咁多，大家都係中國人，唔公平

歡迎公安同胞來港擔任國安

歡迎公安同胞來港擔任狗隊

另類收費無講姐

已經join左啦

我国公安牛逼 腥簡警察傻逼

可能公安英文仲好過毅進仔

人地收幾多片先得架

香港警察高貴啲呀？逗咁撚高人工

岩呀，人地最低考公安最低都大學本科，考試對外表要求又多。
毅進仔啲奇形怪狀憑咩一個月逗幾皮，應該立即調整薪金向中國睇齊

中国公安應該上訪北京要求加人工

佢哋都知人工逗得比人多
所以打人咪落力d囉

有可能

爭取港府公務員薪酬跟隨國家標準

有狗肉食呀。

南山福田既公安人工比羅湖龍崗高一大截。

而且佢地人工未連津貼架，有時津貼都成份糧咁多。

係囉係囉
中國同胞唔抵

一個林鄭嘅人工夠請30幾個習總